連登有愛 大圍區唔見左白色電話

借fd acc 但幫手推
你地有無fd 係大圍 新翠 唔見左部 白色samsumg 電話 快d叫佢打返自己個電話 約時間比返佢

冇

推

解決啦